沙田快走，大圍捕

快走

小心班狗又扮退然後衝前捉人
唔好咁快信狗會退

Tui

有防暴由警署出發
各位be water

手足今日已經夠啦快啲散 唔好比人捉

大圍C出口有幾條廢老捕人跳閘
仲有個黃衫光頭佬想追住個手足